（無圖）黑眼圈點搞先最有用？

工作問題 成日通頂 加上以前鼻敏感好勁
黑眼圈時不時就好勁
如果真係好勁果時 有咩急救方法
每日又有咩treatment做？

用塗改液或者砂膠筆

型

去萬寧問下會有好多介紹

求產品評價

不如一人試一隻睇下點

希望一陣訓醒有人有答案

化妝

lm

同問

幾早瞓都冇用
成日覺得要醫好鼻敏感先改善到

唯有用番針對性美白產品
但係如果你長期都係夜訓
就算keep住用最多都係等佢唔好再加深
好難有明顯改善
我自己用開呢隻
韓國牌子，屈臣氏萬寧都買到
平平地頂住檔

btw，黑眼圈成因有好多可能性
我朋友由細到大晚晚十二點前訓覺都一樣好勁黑眼圈，搽咩美白都無用

無得攪 你係鼻敏感攪到入面爆血/發炎
查咩都整唔到，唔好浪費錢
調理個人入手

我而家搽緊玫瑰果油
好似麻麻地
打算之後試下用Ordinary果隻
窮撚無錢買貴野

呢隻係急救用？